想搵個c打之後就修心養性。。。

有冇人會同我一齊行..

冇

理都不想理你.gif

食屎狗

自貼先啦

約？

我心痛阿.gif

我唔食屎的..

無 , 唔好ff 咁多

之前post過..

喜歡一個人太累了 所以我要喜歡十個.gif

狗

花心男收皮la==（真絲）

?

？

對對對 你說得對.gif

我5係狗..

我專一..

我都想搵..

齊齊搵..

樓主pedo狗

我中2姐姐type..

我有少少姐姐feel